限期前要去申請換身份證定要換到證

姐係6月1係deadline
咁係當日要有新證
定6月1去申請就得？